每日都唔知自己做緊咩

由10月起就無真正開心過
個心空蕩蕩
到11月真係分手後
成個人每日都唔知做緊咩
返返下工又諗返起啲回憶

有無咁易呀

無感情既性愛根本唔能夠療傷

好無益

同你一樣啦巴打
我唔知仲可以持續呢種生活幾耐
喊左兩個月 佢開心咗兩個月

點分開架你

啱啱入大U 新圈子新鮮感 我又chur佢
第二條仔咁啱比到想要嘅嘢佢

我都係因為佢太冷淡而chur左幾下
但你唔chur佢最後都會分開架

每日都好辛苦
即係做咩都冇用啦下呢個情況
你唔管佢又會搵條仔，你管佢又會偷偷地搵
喊撚左兩個月

你要做既都做晒
完就由佢完 人生點都會有遺憾
將哩個遺憾放係心入面令自己變得好啲